講真Eason淆底縮沙單嘢我係體諒嘅

Because he doesn't have balls

Has one ball ge still

冇種的人 主唱 陳奕迅

得正常人一半嘅ball
大家可摸耳原諒牙迅

講真呢啲奀星炒新聞博上位啫 唔係呢單嘢我都唔知陳奕迅係邊個